統一麥香茶邊到有得買??

請問邊到有得買e款麥香茶飲品?? 曾試過淘寶訂購但回覆不能配送液品所以最後只能退款.

用私集咪得

呢隻茶加拿大大把 估唔到香港冇

轉大陸地區再買

如何私集 求指教

再買都要過境 過境不能運送液體貨品

推

台灣

雪到變冰再運黎香港

Google 打神州or夜貓